98年出世既巴絲打，你地點？

覺得2016過到pat屎咁

98年，我真係老了，呀姐大你10幾年

諸事不順
入唔到三大
中意左個冇可能既人

me too

見97 96 95都有post 所以襯下熱鬧

我大學都讀唔到

咁絲打retake定點

讀緊護士學校
Retake太無保障啦 無信心堅持到

咁都幾好 起碼出到黎唔會乞食

幾好前途添 仲要自己鍾意
係辛苦少少

識人ou讀緊nursing見佢讀到想死咁

98巴打here
晨早就出左黎社會做野

我都想死 好多野讀 好chur

same 98
不過DSE自修生

書都無得讀，打算下年讀返個fd

乞食科year1，間中翻pt
上左高登8年了
A0，有d後悔拒絕左個男仔 不過都好耐嘅事了

英國撚

加油 就黎放Sem break

做緊咩

絲打文科?

無sem break

加油呀 捱埋就可以上岸了

sem尾覺得自己係讀緊垃圾嘅垃圾

邊間u？

除左撞到入u之外毫冇成就，2015開始等中意嘅女仔同佢bf散，點知而家仲未散，成個2016就係日日諗住個女仔咁過

Asso仔

Retake

same 共勉之

去左外國
又冇女

係英國讀大學中

有書讀
係ocamp 識咗班好好嘅朋友 日日幫我簽attendence

最緊要係 POOL已出

Hku engine jj
帽已戴

雙修中

唉

去左外國讀u
今年頂唔順就gap year

98 here
dse衰撚左讀asso
出pool出左一個禮拜就冇左
2016 i got nothing

讀緊乞食科
每日都渾渾噩噩咁過
好想出pool

Kong u science+ japlang

hku驚乜食唔到仔

入唔到八大
又無工返
廢青
做project 做到屌晒鬼中

ive仔
廢青

98年
就黎考dse

exam喇，好撚不安啊

呢啲post搞到覺得自己已經好老
到時見到 00年既你點生活如何 我驚我接受唔到

18歲唔係好老姐

過多幾個月就19......

Asso仔
又要返學了
好驚要讀top up
果時考dse前成日聽人講話考完仲邊洗讀書
考完果幾個月咪唔洗讀囉屌
而家仲辛苦過考dse

乜而家啲中學雞咁早放假

多數都讀完中學了 我都想自己仲讀緊中學

家庭
學業
愛情
全部都唔美滿
諗到再講

準備DSE 準備IFC

Ive 仔世界第一

讀緊speech and hearing

讀得好頹唔知自己做緊乜

垃圾asso仔
升唔到上去就唔top up啦
太貴

same here

頹嘅ulife冇去ocamp冇上莊冇住hall 不過都識到班好好嘅朋友 而且讀得開心嘅
最慘係聖誕節冇得同男朋友一齊過
2016都算開心嘅一年 祝其他98巴絲都開開心心

開whatsapp gp

散左？

考完dse過左美國再黎過

無pm點開

有前途呀 加油

+1 依加先知做中學生係咁快樂

係大學苦苦掙扎緊
人生即地獄

返左兩年工了

屌你老母

Telegram

Btw 97-99不過好多98 但個group得11條友

retake jj

我入左 但唔識用

開錯方式 入上面個個啦

Asso仔好撚灰
我覺得自己係零
連asso都讀唔嚟 屎都不如

巴打同我一撚樣
啲fd就勁到傻

Asso仔囉咩呀

感情穩定

Same here

Asso

Asso又有咩好怕喎 仲有機入u架嘛

轉左份工 人工都算唔錯
識左個好好既女朋友
但玩期指輸左好多
總體都幾開心

屌
睇錯93年
出番去先

後悔DSE無認真多少少

Same

咁耐以黎最大壓力一年
入唔到八大 讀大專好怕trans 唔到u
考ielts 怕fail 怕外國大學唔收
感情上又遇到問題
想自己一個去旅行散心 老豆老母又唔俾
同而家d同學唔太熟 中同又疏遠
垃圾大專冇ulife 日日睇住其他u既fd 過ulife
其實我都係想呻下 我出返去繼續溫書

Quit左asso retake
嘥左二萬幾蚊
愛情又冇錢又冇

碌左入乞食科 日日返學慘過乜咁 係大學做摺仔但明明自己性格唔係咁 簡單啲嚟講係個叫做有書讀嘅廢青

longd

入左自己想入既科
雖然一定搵唔到錢 但我開心
想學多d野 想學琴
太多野煩 有時想死

same asso仔
考完嗰幾個月咪唔撚洗讀 唔撚想讀啊

最慘係果幾個月擺低晒d英文 再讀返書想死

讀緊hd 雙修中

個gp搞乜

啱啱係外國high school畢業
仲未諗好出年大學去邊

讀緊IT做緊狗

巴打邊到讀？

讀書讀到好唔開心

首先A0 學業方面 揀錯科 而家等quit
肥矮7毒 可以點 。。。
btw有冇98既同我做個朋友 放下負都好

Asso仔 努力緊入翻u
今年繼續lonely Christmas

Sem尾好chur 就死
你地dse/asso/hd/repeat/retake既都加油
上左岸都係繼續呢啲生活架咋 （不過睇你讀咩科啦）

點解想quit呀 我諗好多人都有諗過 身邊都有唔少成功例子 不過都係諗清楚先啦

讀asso 就快exam先黎同男朋友分手

98 here
讀緊毅進

A0 入左CU 一科興趣不大既科
就快final 仲未開始溫
仲有愈大愈覺得好難識到真朋友

Asso 肥毒矮柒 無業中

諗清楚架喇 屋企人同朋友都支持我
但我驚下年轉返我諗住讀果科 而果科係咪真正適合我而我又鍾意
好驚又中伏

留名

仲有1個月就18歲

我都係咁諗，好驚到時會後悔

中意左個mk妹

終於有人開post講98年

巴打你都諗住quit??

98

考車牌！

搵緊人陪我過聖誕

Me 識多個朋友都好